叻哥節目後被記者圍，一夫當關對答如流，有片

講既野o岩唔o岩大家心中有數，但果種鬆容自在，係強

十幾個圍一個

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

對慣鏡頭 , 又夠無恥

講得make sense就話難姐
鳩up容咩易呀

無恥就係無敵

江華: 你知唔知你衰咩? 你就係衰在太有自信喇

夠無恥就得
完全無考慮過邏輯分析

唔容易，講就易

final project上台9 up preseny，房度得班同學同prof都怯怯地

撚得多港姐 夠曬無恥

佢根本真心膠到自己當曬係真

on9佢不嬲都格都係咁
平時笑開佢做小丑
而家擺上大枱？

無討論價值 拉

屌 廢UP我都識啦

我唔信，我唔知，我睇唔到

面對任何質問都難佢唔到啦

人無恥便無敵
拉

搵人用呢幾句拍段辯論片

你有佢咁厚面皮先得架

佢只係無恥，你話佢做足功課，但其實只係不停睇藍絲group啲新聞，連開5槍果單之前係藍絲group瘋狂傳過，事實上亦有講法係警方有講過對方強電槍，同對方精神有問題，所以開槍，都算係生命受威脅，但外國都要想停職查，香港唔單沒查，還要一開波已經話合法合理，但佢一佢話唔知就算。還有就係大學生會比露宿者暴力？根本沒根據，佢啲言論根本歧視目前呢代人，可惜杜生可能太嬲沒合理提出，但見到好多藍絲已經係網上打飛機話完勝。我覺得對待呢啲無賴一定要比佢更無賴先可以

面皮厚都係優勢黎，實際樣樣野都用得著，追女都係

幾時連無恥都吹奏

其實我地都可以學曬佢。例如啲人話有好多暴徒，我地就話我只係見到200萬香港人好和平出黎表達訴求。但政府完全漠視民意。
啲人話暴徒破壞啲設施，我地就話呢啲觀點與角度，我睇唔到呢啲畫面，反而我睇到好多警察去打老人家，同街上女性有不必要身體接觸。而且亦有好多畫面影到警察扮示威者做出各種違法暴力行為
佢地話我地鶳，我就話我睇唔到呢啲畫面，但我睇到好多藍絲斬傷人，連腸都跌埋出黎，有個就插穿女記者個肺。你話啲示威者好暴力，但我睇唔到，而且沒有任何一個藍絲係比人打斷手腳。
佢話警察係唯一執法者，我地就話，就係因為咁如果警察犯法就沒人制裁，一定要加強監管，而過去有實實在在數據顯示休班警犯罪率非常高，有足夠理由相信警察都一樣會犯法，警隊係一個團隊，警察係人，係人都會犯錯，市民犯錯有警察，咁警察犯錯邊個去制裁？目前已經好多畫面睇到警察犯法。
佢話警察要蒙面保護自己，我地話市民都要蒙面保護自己，因為好多藍絲會起底放上網，唔排除之前斬人事件係有組織謀殺。而且你都講科技發達蒙面都可以認到，有手機，有其他市民，有好多野可以追查到每個人身份，如果蒙面就拉唔到，以前啲殺人犯未蒙面就可以殺人唔需要拉？要相信專業警隊同科技。
佢話外國開槍所以香港開槍合理，咁我地就話，既然外國有民主合理，香港要求都合理，甚至香港日後都應該可以買槍保護自己。因為你要同外國比較嘛。

以其人之道還之彼身

佢嘅無恥係世界級

咪又係loop返我唔知我冇睇過我睇到嘅係咁咁咁

老屎忽格 一切都要慢條斯理咁講歪理
激到對手跳
同呢啲人講野就要沉得住氣

仲有人諗住說服佢

拉

神級詭辯

勁到

呢啲咪藍絲最強本領囉
呃人呃自己 高壇數
你永遠講唔贏 因為人地可以去到超無厘頭都仲可以講落去

又係波狗

最新節目
唔啱就要打
節目主持人 杜汶澤

最緊要面皮夠厚，好多藍絲師奶乜都唔知，都可以up，自問就做唔到

駁唔倒就話記者捉字蝨逃避問題

善用起底及不回覆功能
blocked

咪撚再推個廢老
推ust手足

選擇性睇唔倒
屌 人無恥便無敵

人無恥 便無敵

9up 係無難度

怯係因為你知醜，講野要有point嘛

五毛藍屍

講唔到就話自己冇睇，係柒

唔想理呢件小丑住
去講罷工 好無？

拉
強你老母,
戇鳩, 你試下同隻真狗講道理, 你搵十個人一直講, 佢都係吠你架啦,
隻狗咁理直氣壯咁吠, 唔通又係強囉?
戇鳩,

廢up得咁有自信同從容
都唔係真係果個得嫁
表達技巧係ok既 不過內容就
係呃得下人

愈無知愈有自信，永遠睇唔到自己不足，以為自己比人優勝

唔洗再討論佢喇，pull

各位咪理條五毛啦

讀多d書再講野啦 你陣毅進味出黎晒

其實唔關事，佢咁輕鬆係因為佢根本唔會同人辯論。佢只係信佢自己既觀點，然後圍繞住個觀點講一大堆野，總之佢認為自己既觀點係一定唔會錯，就算你係佢面前播埋片逐格重播都冇所謂，最尾實會係一句：觀點角道問題啫，我同你睇法唔同冇計

從容地講啲廢話等於叻
五毛藍絲logic：
講野係唔洗睇有冇point,係睇佢態度

發哥係監獄風雲講過咩唔洗人提啦

又有d似

藍屍覺得呢d係真理, 笑到我

我都得，有咪難度？

你將你既底線降到零，任何問題你都可以輕鬆對答

唔係輸打贏要，係大家生活環境同壓力唔同

條友成世對住個老女人，仔都冇個，呃呃食食
終日無所事事，咁撚得閒，
一早做哂功課，背晒台辭應對記者啦⋯⋯

你估係佢對手杜文澤，連痾屎都唔得閒咩

起底 不推文 blocked 上一頁

Pull

crazy，講睇法就話要拉，幾個月前出下面呢個post讚rock哥，講下叻哥狀態就唔得？

Rock 哥，你係得既！有正義感！！

歪理當正理係人都答得到啦

唔知唔知
我唔識
我淨係點點點

呢條友做慣馬騮戲

個醜字都唔知點寫

呢條友都鳩up 左幾十年符碌搵到錢，毫無個人才華可言

聽完得啖笑

乜都話睇唔到

選擇性失明

耍晒太極

叻哥都有人吹捧

完全印證人無恥則無敵

on9當有趣

呢條柒頭同支畜一樣唔要面你點問佢都冇用

一唔識駁就話 我無睇過你講既野 我浄係睇到xxx
一句講曬 xxx就係唔岩

咁撚低級既9up口術都撚到你

小丑點會有緊張感

不嬲夠無賴就無敵㗎啦
生活上唔係唔知掛

用個真傻同自己比
太睇低自己啦

唔知大曬咩，on9

其實我都唔知㗎haha~

lm

記住學晒佢d招數，用佢教既招式撚返班藍絲，唔好浪費對手送既彈藥

都唔介意final拎零分
怕閪呀

怯係因為你在意個分
當你個報告炒撚左都無後果
我AV都敢播呀

樹不要皮必死無疑
人不要面天下無敵

例子:呀叻

認真 唔好再討論呢條柒頭啦

大家可以用佢d 節目對話來回post ，佢琴日既表演拍得住燦神